本地band Supper Moment 將會去Summer Sonic 表演

屌呀本身淨係買左第二日，宜家要買埋第一日了

有趣有趣. 要走轉東京了

東京Day1

今年唔差 應該會去 有冇巴打去過話我知有咩要注意？
會唔會好攰 如果睇哂三日

我只係去過17年大阪，東京個場好似近市區

當年去一日都好攰
6點起身去排買嘢
睇表演到夜晚

返到大阪市區都11點

有冇人今年會去？

想去 但機票有啲貴

今年係20週年 加上下去因為奧運 會停一年 所以想今年去

淨係買左第二日+1
RHCP

年年都係呢個期搞

所以機票一定貴

我17年去大阪場嘅相
可惜抽到6月去東京西武巨蛋睇Aqours 5th Live嘅飛。已經無錢同假